［反暴力 救香港！］入黎睇下呢個暴徒施暴過程

我不嬲都好反對暴力 仲有出席反暴力集會

所以依家睇唔過眼 呢個暴徒實在太過暴力 太過分

暴徒姓名：郭偉強

支持阿蛇嚴正執法，有相有片有人證有證據，起碼吿呢個暴徒普通襲擊罪！

唔覺得會落charge

死澳狗你老母比狗屌

推

一早block左

支持樓主

樓主PR公司